Documento gerado sob autenticação Nº AEJ.062.793.RTS, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3486                  de  24/04/2019
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3º, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional nº 47, de
5 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União do dia 6 subsequente, a ROSANE AGUIAR FRAGA,
matrícula SIAPE nº 0355138, no cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de
capacitação IV,  padrão 16,  do Quadro desta  Universidade,  no regime de quarenta  horas  semanais  de
trabalho, com exercício na Divisão de Cursos de Graduação da Pró-Reitoria de Graduação, com proventos
integrais  e incorporando a vantagem pessoal  de que trata a Lei  nº  9.624,  de 2 de abril  de 1998,  que
assegurou o disposto no artigo 3º da Lei nº 8.911, de 11 de julho de 1994. Processo 23078.505181/2019-86.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
